屌你地停啦，尋日嘈到衣加，我地仲有好多野要做架！

嘈夠未？冷處理啲分化post la，唔好再晒時間
我地仲要focus返去721，811架，重新將個焦點推返上黎啦！